samsung j7 2016 邊樹仲有一手機?

求出招

Pish

買j7 prime啦

有實機,摸上手都覺得幾得
thz brother 意見先

查實我想落塔lg
不過我fd話唔得,而且佢推我寧願要無換電機不如用師奶蒲好過

落豐澤百記有

請問邊區既豐澤百記有?

thx